其實TVB套迷有咩嘩好睇?????

連我十世都唔睇電視既屋企人都集集坐定定追

值得追 雖然劇情都有d bug位

與諜同謀

由3個唔同既故事慢慢融合為一個故事，雖然有D劇情有時係唔合理，但係都幾好睇幾緊湊